\documentclass{article}
\usepackage[english, main = ngerman]{babel}

\include{Formatting/Packages}
\include{Formatting/Sections}

\title{Allgemeine Trinkbedingungen}
\author{0fen}
\date{07.05.2023}

\begin{document}


\maketitle
\begin{abstract}
    Einleitende Worte und so. Bla bla ja ja jeder spielt es anders und ja es sind zB nicht die Bier Pong Turnier-Regeln. Ist mir egal, lass einfach Regeln schreiben die Fun machen und wenn ihrs in eurer Gruppe anders machen wollt, dann einigt euch halt drauf. Dafür braucht ihr mich nicht. Das hier ist nur ne Baseline auf die man im Zweifel zurück kann. Wenn euch was stört, sagt Bescheid. Wenns genug stört, wirds vielleicht geändert, vielleicht auch nicht. Have fun take care.
\end{abstract}

\input{Content/Allgemeine_Regelungen}
\input{Content/Bier-Pong}
\input{Content/Buffalo}
\input{Content/Ring_of_Fire}
\input{Content/Flunkyball}
\input{Content/Rage_Cage}
\input{Content/Busfahren_solo}
\input{Content/Busfahren_group}
\input{Content/Pferderennen}
\input{Content/Dreiermensch}


\end{document}
